**Diseño**
*El diseño de esta pagina lo descargamos del template https://themewagon.com/themes/free-bootstrap-4-html5-restaurant-website-template-feane/
**Estilos Utilizados**
*Utilizamos estilos CSS
*Utilizamos metodologia BEM
**URL NETLIFY**
*estanquillola33.netlify.app*
**URL GITLAB**
*https://gitlab.com/juansalazar92/estanquillo*
*Realizamos 16 Commit´s*
*Creamos 3 ramas llamadas: main, juan y jhon*
*Al momento de unificar las ramas, encontramos 5 conflictos*
